[
    {
        "randomId": 251
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Uransaba ndaguha",
            "option_1": "Amara",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kakubagarira",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_3": "Ikigagara",
            "option_4": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "correct_answer": "Agahinzi kamwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndagiye gitare mu makoro ntiyakomereka",
            "option_1": "Inkono ku mashyiga",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Ifi",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Agakatsi ku butanda",
            "option_3": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_4": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngira umwana nkamutega amasunzu nkamutuma mu ishyamba",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Umwambi",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akangaratete ka terera tugende dore umunsi uragiye",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_4": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Ubukumi bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ikibyoya ikibyanwa mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Urubura mu masaka",
            "option_2": "Icyugu mu nshoce",
            "option_3": "Amateke",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Icyugu mu nshoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karisha gapfukamye",
            "option_1": "Amashyiga",
            "option_2": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "option_3": "Inda mu mutwe",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Inda mu mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Data aranyishe data wacu arankiza",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_3": "Urusogo n'urusogi",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora"
        }
    }
]